有咩支那字/詞成日岀現又冇人屌？

男嘅/女嘅

香港不嬲係叫男仔，女仔/女人或者先生/女士

係支那人先會話”那个男的”
學左廣東話都學唔到禮貌

仲有「屏」
明明香港叫開螢幕

內地

好記得 90 年代冇人咁叫，個個都叫大陸。

近幾年支那成功入侵

睇當年今日，新聞都係叫大陸
不過大陸個名太臭，變左貶意
大陸人聽到都覺得羞家
好似made in chi na要改做made in prc 黎呃人咁

屌打

刷存在感

成個書面語都係

xx後
80後 90後 00後
支那用 當年比廢中拎黎屌80後 而家無人屌

用書面語既都係支那人

男嘅女嘅都唔得？
同男仔女仔根本唔同用法

計我話，你都戇撚柒鳩嘅。

性價比好抵玩
應該叫物超所值

我用開好撚抵屌

呢個原本叫乜？

根本淨係得廣東省果班講胡化粤語嘅人先會咁講，一聽到男嘅，女嘅就知係新移民

性價比有時會有人講/打左做「性格比」
同「仲咩」有得揮
究竟佢地個腦有冇邏輯

五毛

666

仲有媒體

樓主

手機 vs 手提電話/電話

留名有人話九十年代有手機個字，同埋台灣都係咁講

樓主OP

手你老母機

啲frd 個個都講手機我真係就嚟爆